任何地點 三點半 咆哮，四點再 咆哮

出唔到嘅手足，出咗去嘅手足。
一齊make noise。
可能聚唔到人，但我哋一定要show到民意。

屌你咁撚樣叫冇人？